可唔可以唔用曱甴稱呼任何人

作為一個人，叫其他人曱甴等同將自己貶為無見識，無文化嘅庶民，就算咒罵人都無一絲智慧
要記得，我哋作為人類嘅level高過佢哋，唔應該將自己同佢哋associate埋一齊。

要鬧習近平，好多方法，鬧佢得小學程度又得，叫佢shove a pogo stick up his own ass and bounce like fucking Tigger又得，踩晒界屌佢少咁條chromosome都得，總之前提係要acknowledge（唔等於要尊重）佢同樣係人類呢個事實，因為呢樣係有文化嘅人做嘅事。

香港人，鬧人應該係我哋最擅長嘅事，please don't resort to something so low and senseless. Much obliged.

我好有文化 然後呢?

你都戇鳩 有冇諗過權力關係對唔對等呀？
你以為自己希特拉？
定你係佛祖聚生平等呀？

屌你老母p牌狗

你真係戇撚鳩㗎喎

不嬲叫開支那蛆

左膠收檔啦
躝返去你個象牙塔到啦

你用blue blood tongue同班藍腦殘嘈有乜用
佢明你up乜咩
而且話曱甴近平係令佢地有所忌諱

我上Google search 咋喎

樓主shove a pogo stick up his own ass and bounce like fucking Tigger

曱甴平

Roach you fucking roach

大佬 佢地真係世界既甲由喎

請善用起底功能，blocked

我地好有文化，政府就會回應

同樣說話你同班警察講先啦

可唔可以唔用暴力對任何人

就係你呢d大愛死阻膠屌你老母
次次都係大愛對家，幾時有大愛過自己友呀

樓主得喇你好有文化喇

拉
甴近平
塞pogo入屎眼你自己做返啦 出埋啲on9 post 打一抽英文以為自己高人一等

清瞓醒未？而家唔係六月啦
甴近平

警犬 警渣 Popo 全部唔講得😂???

on9仔

證明甴近平好介意

好高好高 飛高高 離開地面

叫番蝗蟲咪幾好

你同班恐怖份子講啦

睬你都on9

痴撚線，習總都有打手

甴近平
習曱甴

可唔可以叫黑警唔好再打香港人，叫甴近平唔好再逼到香港人自殺

OnL79 Po

收嗲啦左膠
人地打撚到我地死既死，傷既傷
依家連鬧下都要俾你屌，痴撚線

曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平

甴
甴
甴
甴

曱近平

甴近平 警甴

曱
曱 ●
曱 甴
曱 甴
曱 甴
曱 甴
●

習曱甴 習曱平 曱甴平 甴曱平 甴近平
曱甴近平 警甴

曱近平

【行動post】早上抗爭 堅諗得過

曱甴近平

咁驚人叫習近平 做曱甴近平

習曱平

只可以話你太天真

警察係曱甴

Don’t be naive !!!

on9

中後排可唔可以click入黎睇睇 thx

出到黎可唔可以緊張少少 審時度勢..

知你最有文化啦

。

習曱甴

收皮啦 曱甴平 警甴

弱智

我認為對個別人士 改花名無問題 甴曱平習甴平 劉甴基 毛甴東 等等 因為佢地本質仲係人 人名之下改花名 但去到群體稱呼就唔建議了
popo 警犬 係話佢係狗 但世界好多人鐘意狗 特別係香港係唔食狗肉的
黑警好明顯係指黑社會警察 黑暗警察
但反指警察係曱甴 我覺得有去人化既問題

咁唔好叫黑警做狗，應該叫佢哋做沒有良知的人。

on9。

你叫班死警甴收聲 唔再叫其他人曱甴先啦

善用不推

支那蝗都得，點解甴近平唔得

樓主我屌你老母啊

當年猶太人都好有文化，最後呢？

愛與和平佔領中環

I would choose wining dirtily rather than loosing beautifully without dignity

On9

樓主一瞓就瞓左4個月。。

未必係三毛 只係呢個po左膠咗少少姐

甴近平

然後有文化地進入集中營討論如何令世界變得更美好

輸左乜柒都無用

唔使洗底，btw阻膠唔係同路人，block咪block，使擇日子？

仲同黑警講邏輯講理性？

原甴曱

拉